你睇吓我啲呢個世界，再睇吓我哋呢個城市係乜鳩樣

藍絲開始驚

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

本書記宣布，香港直轄市於2020年5月28日正式成立。

歡迎大家一齊回顧1997-2020特衰政府嘅歷史，緬懷一下振英同月娥為融入大灣區做出嘅巨大貢獻